兩盒，大人，thx

黑警比人影到係警車交收CSI口罩

😂👍

屌